有無巴絲試過突然之間好想打自己

呢排成日無啦啦好似記得d嘢咁
但係又講唔出係咩
個人會抽搐一下
就會好想fing自己個頭趕走個感覺
有時候剩係fing都唔夠
要打自己大脾或者個頭先得
平時有睇開醫生但係好似無咩用咁
有無人都會咁

唔係好明你噏乜
有冇睇過臨床心理學家？去做吓啲評估

我都知好難明
有睇過臨床心理學家但係我又係講到1999

你係咪成日都好情緒化？

lag機！？

巴打幾歲？會唔會睇腦神經科睇吓係咪Tourette Syndrome 之類嘅病？

又或者Autism

都幾...

我係絲打
今年24
等我問下全能既google呢個係咩病先

叫唔叫lag機呢...
屌真係好難形容
你當係突然之間個人閃咗一下咁

睇落都有少少似 但係你係呢排先有？因為妥瑞症多數都喺青少年時期發病 不過都係建議你搵吓醫生好啲

有

都無係呢排，一路都會咁樣閃黎閃去，但係之前無咁頻密。
依家係可能幾分鐘就一次（打緊呢句嘢已經抽咗三次屌
如果我可以分散注意力次數會少d，但係我依家成日好擔心會抽搐所以就會瘋狂抽搐+打自己

咁你點處理佢

咁樓豬快啲去睇醫生啦 及早治療要緊 睇你都有呢個問題好耐 最好呢幾日去啦

我諗返起細細個都有類似嘅症狀好似，成日快面會la埋一舊，但係後尾就自己冇咗

淨係試過成日突然諗起自己啲柒事尷尬野
細個到最近都有
一諗起就fing幾下個頭等自己唔再諗唔再尷尬

我都覺得我係突然記起某啲我唔想面對既嘢所以先咁想fing走段記憶
但係又講唔到係咩事